今日一句講晒 有一個職業比人無視左

就係哨兵

呢個角色好重要 而且今日兩次有狗出來大圍捕 都係喺附近小路出嚟 尤其是去到金鐘道 一沖出嚟 全部走唔切 以後一定要多哨兵

點樣做一個哨兵 首先正常黑色衫黑色褲就可以 唔使有太多裝備 一個望遠鏡一個基本3200 一部手機 基本隨身物品就足夠

自己手足企晒喺大路 做哨兵既就去附近嘅小路或者可以入到嘅高位 盡可能唔使太多人一齊行動 最多兩個至三個就足夠 邊度見到有狗 唔使屌佢哋 最緊要自己安全 之後就即刻同全部嘅Tg Channel 講 咁就會中間大路都會有好多手足知道

始終狗落去一定要用狗車或者成班人一齊行去 其實好容易發現到只要有足夠嘅哨兵係外圍

今日係一個好好嘅教訓 平時好少會有咁大嘅圍捕 證明左呢個角色其實好重要

推

推呀

同我推到上熱門 如果唔係以後都會不斷死手足

已經唔係第一次 今日就係因為咁樣最少冇咗超過100個

幫你推
但係哨兵其實一直都有
但係而家大家和理非左D﹐所以少左

個個都無視呢樣嘢 所以一定要記得呢樣野

打仗掌握資訊好緊要，哨兵平民打扮就夠

今日無哨？

到今日如果竟然同我講和理非 咁可以收皮 瞓醒未啊

推
10月1賀佢老母

push

啱就係呢樣野 唔需要比人哋知道你係咩角色

有嘅話一定唔會咁

今日死咗咁多手鐲唔係唔同我推上去

哨兵唔洗黑衫都得

可唔可以同我認清依家係打緊仗 打仗點會冇足夠嘅資訊 資訊都冇點打啊

都係

哨兵一定唔可以黑衫，黑衫哨兵睇到嘅野前線一樣睇到，唔好再傻落去，最緊要其實係哨兵嘅資訊要確切傳到上前線

其實豬咀都唔洗
因為哨兵唔會正面面對狗

哨兵裝備:
一部無反加支長鏡
一支望遠鏡
一頂文青帽
一部有4g既ipad夠晒lu

心態問題, 好似打LOL,
個個都想做mid, adc, top, 冇人主動做sup 呢D吃力位。

推，情報好重要

可唔可以唔好再無視呢樣野 打仗前線手足 咩訊息都冇就同你向前衝 對方有幾多人周圍係咩環境完全冇人知道 平時啲人話嗰度有幾多架警車 嗰啲最多都係好基本嘅訊息 但係真係一啲最前線嘅有用訊息完全冇人講

推上去熱門

推呀 點對得住手足呀

岩岩pp到 叫左好耐100速龍集結隨時沖得 但冇人理我

推啊！

推 唔好再嘉年華喇

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

推到全世足界見到

因為試過有一次發夢 咁啱放催淚彈有朋友喺上邊 佢食到仆街

Ipad有咩用？

Push

手足得閒睇tg?

最少做咗但係一定要比佢哋更多人知道

please help push

係咪因為冇大聲公唔夠大聲？

今日有哨
喺AIA嗰邊見到有
金鐘嗰邊就唔知咩情況啦

hkmap.live

係中後面 其實佢哋會得閒睇手機 睇完會同前面講

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

如果用咗大聲公就好容易暴露位置

就係證明唔夠多其實真係要好多係周圍徘徊

唔該師兄

有人見到狗夏愨衝入禮樂街，但隊頭係PP橋底，都未傳得切就到

仲以為係被打師

所以一定要企得更加出 係盡可能可以捕捉到啲狗喺落車然後香緊嗰個方向行嘅時候就要講

其實哨兵直頭冇任何裝備冇黑衫黑褲仲好啦，大搖大擺喺班狗面前行過

咁同送死有咩分別

帶定豬咀我同意，但唔洗黑衫黑褲啦

哨兵點分係咪鬼

總之越普通越好最好俾人覺得你係戇鳩仔

哨兵唔係要分係唔係鬼 係要將附近範圍光明正大嘅狗搵晒出嚟

Pish

同意 街坊裝已經ok

做哨可以入咩群到放資料 我見好多都無得留言

哨兵要幾個一組
唔係嘅話自身都有危險

屌快撚啲同我推上去啦

其實好多都可以啦 上網搵吓囉

兩個至三個最足夠 太多好容易引起懷疑

Tui

Pushhhh

係 出左咁多次一直都有呢個問題 每次都係行到好迷茫 唔少人仲會選擇散 之前有位巴打講過招旗手 幾好但好少見

想問去邊個tg channel 報較好？

其實今日見到咁嘅情況大家都知道差啲咩啦 係個個都唔肯去做覺得有人做

哨兵直頭街坊裝

啱吖

旗手係前方見到情況再同後邊講 但係哨兵係係外圍見到唔同情況都要手足講

拉

其實求其一個兩個都可以 佢哋會互相forward人哋嘅訊息

今日兩次啦係咪想10月1號全港死撚晒呀

推推推

喺港島區雖然好多大路小路比前線手足離開 但係其實調返轉佢哋都可以係好多路到入嚟

真係捉左好多

可唔可以同我比全世界都知道啊喺下次10月1號同我最少有200個哨兵

以前成撚日有啲人好遠跑過嚟之後放流料，好on9

咁大條路最少都10個路口 冇30個人都唔夠啦

哨兵街坊look就得
喺狗衝嘅時候就係一個嚟購物嘅港豬

衣着負皮
其他冇問題
便服安全度高於黑衫

放流料做咩呀 咩都做唔到然後擦存在感？

仲玩陣地?
死唔夠多人?

好多哨兵呢幾個月進化咗做勇武...

就係呢一種 要全世界都覺得你係戇鳩仔

Scout scout

望遠鏡一定要有 但係小心啲喺上邊俾人話你非法闖入

就算今日有哨兵結果都係差唔多，根本就係心態問題。

無啦啦多咗一個負皮 原來就係你

解散警隊

接近200啦

真係要多d哨兵 可以快過對面部署同應對

可唔可以有幾個人Gp埋一齊做哨兵，幾個睇，一個負責現場大聲公講野，點?

未比負皮架我負皮你炸

玩唔緊要但係一定要有足夠嘅外圍資訊 其實無可否認點都會打少少陣地戰

嗱

前線無閒拎手機睇資料

必須有人肉傳音機不停通知

推啊

我明架我自己都覺得會好無力 見到前線俾人打到仆街 但係自己好似冇嘢做到

佢哋轉咗用bot之後好有問題
報完唔出，或者攤到凍晒先出，咁報嚟做乜撚

哨兵應該要行街look

係

但係有呢樣野 佢哋真係知道嘅我相信好大機會走

推喔

831

可唔可以用防狼器做警報器
成本底，夠響，周到入唔到

幾個人可以 但係唔好用大聲公 暴露位置你就就同個前線冇分別 除非你個大聲公確保附近唔會有人係藍絲

咁到底係邊一個俾咗一個我

唔係me

對唔住囉手足

pish

唔係呀，我指幾個人分散，其中一個人留喺前線black bloc用大聲公講返D消息

點解今日咁多人被人捉到

哨兵(s)可以配合一個地勤 加快資訊喺地面擴散速度

總之要用盡一切方法 比前線知道 如果唔係你同打一場冇訊息嘅戰爭有咩分別

同埋最好2個留下現場通報，其餘既不停走去睇水

保護手足

比多個提議，哨兵由當區和理非做最好，熟路

錫翻春袋

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

呢個真係冇諗過但係真係可以 要比全部人知道一有呢一個聲就係代表要走

鬼祟位突擊

呢個方法真係可以喎 只要有三個人一組就可以

就係因為外圍資訊唔足夠 每一個人只係向前望

呢個真
和理非人多，唔熟路既好易會受佢哋條散水大隊影響

推！

不嬲都有 無人睇無人聽現場傳哨

利申自己team有人負責睇哨gp

呢個真係架如果唔係自己蕩失路都仆街

放哨換位都快d

同埋好似612嗰日咁，前線係有人拎大聲公指揮鐵馬陣push同重整陣容，但唔知而家仲有無

呢個要Twitter

我記得以前仲有用但係最近真係好似冇咩用 個個都唔肯走

各司其職

最緊要係，一定要有人係現場不斷廣播最新情況，唔好以為放上tg就得

前線真係唔得閒拎手機睇

最好拎埋地圖即場記低

放完就要走 走咗就要即刻諗下有邊個位重要

我絕對認同
不過要防敵人做假哨
現場通訊電話係廢既，要諗一個方法大家都收倒訊息（am fm解唔解決倒，帶個收音機就收倒指示？）
點分配人力係唔同大廈睇？可能要巴打返公司OT，係窗到觀察提供資訊
真係要認真研究下！好多人比人拉過一次就唔再出黎，每日位都好重要

依家少咗好多

政總佢喺暗門衝出嚟，冇人可以預料到
而之後完全係崩潰大撤退狀態，班狗keep住追，每個人都睇住

真心感謝哨兵...

之前我有提過不過無乜人理
最近發親夢都會帶喺身

不過認知度太低，我暫時都限於用嚟自保
萬一俾狗咬起碼引起到手足同傳媒注意
慶幸到而家未用得著

你對收音機有研究？

其實唔係無哨兵
係現場好緊張無睇手機
TG channel哨兵好多
我地要現場人肉哨兵

同意 推

但係第二次真係食晒屎

完全唔識，只係問下可唔可行

依家人手番

每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走，再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

oush

前線都需要有資訊兵，負責接收哨兵資訊，通知前線啲人，當然衣着要比其他人唔同d。

Ready

103hk 都係太慢

我企開中線 去開行完仲話識自動波返去搵返條防線守 但係和理非冇消息次次都選擇散 所以其實唔止前線 係成個活動都好需要哨兵

仲有 唔該你地啲和理非 可唔可以唔好成日拎住啲豬咀？ 有豬咀就比前線啦！ 要做野果啲又冇豬咀，唔做野果啲就full gear

呢啲叫天文台吖，負責睇水

依家做一個整合 首先一定要有兩三個人一組 每個人都最普通嘅街坊裝 三個人都有對講機 可以確保使用距離

兩個人做哨兵 一個人企喺前線負責公布訊息

帶望遠鏡 防毒面具(自行決定帶唔帶）對講機

每一次行都要確保自己有一條道路可以走 唔會比狗捉 哨兵係知道消息之後 要即刻同前線哨兵通知 比前線知道邊度有機會俾人圍捕

Push!!!

點撚知，但已經搞到成千人散咗

叫法唔同姐

可唔可以同我推快啲啊咁樣死幾多人都唔夠啦

補充一點，唔好單獨行動，尤其係係前線發布消息既，而探子小心便衣尾隨

其實前線已經做得好好 佢哋不斷咁樣進化 但係其他角色好似冇咩進化

正想講
做哨梗係隱身啦

其實真係有
不過由 望到>大嗌有速龍>速龍衝
成個過程唔夠一分鐘

推呀 啲人成日喺啲Channel度講邊個地鐵站有幾多狗 邊度有警車 其實嗰啲對前線幫助唔太大

偵

哨兵卉係平民look好d

所以一定要企得再出啲 要佢哋落車就已經見到 或者佢哋喺遠處過嚟就要見到

推
推
推

同我推撚爆佢 我睇撚住隔離夏殼道d狗衝出黎
手足們仲係前面

唔係話分化 不過呢d野真係要搵人睇住 佢地咁樣衝出黎 係人都會亂
要搵人留意住呀 最緊要唔好比狗逼到入死角

同我快啲推啦如果唔係10月1號可以返屋企瞓啦

佢地係直播post講完就算
唔會報channel live map

最好搵個有禁制令/傷左/外國撚出唔到現場做現場消息整合

淨係靠現場一定亂

以你呢張圖 最少要喺金鐘出口e1 就應該要有人喺度

q
push

Hong Kong needs international support

Agger

如果有風火輪或者單車既朋友可以見到呢個post 就好

都要一齊諗下究竟點樣先可以整合到所有嘅哨兵資訊

正解
有咁街坊得咁街坊

咁就同我推多啲

呢樣最緊要

哨兵唔洗黑衫

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

今日嘅所有推進全部都係有兩條至三條路一齊行 已經唔係好似以前咁淨係喺你前邊慢慢行

唔係喎
咁多和理非應該多人肯sup先啱

Scott telegram ?

佢地直播post講完當幫左手
唔會up channel, online map

佢哋選擇走埸

但係依家個問題係唔夠多人睇

哨唔同守衛要距離夠, 最好有制高, 咁先可以通知到有狗

最前線黑色手足們 可能完全唔留意到後面隔離可以咁樣比人入
我地真係好需要哨兵 只需要1部手機通知大路手足
我就係見到佢地後入 心諗大撚獲
所有附近小路最緊要1-2個哨兵睇住
以家同打仗冇分別 真係要睇好環境呀

每個街口都必須要有哨站，每個哨站都起碼要有一個探子做人肉傳音

最好夾定撤退暗號，要走都可以快d比前線廣播員儘早得知

而且一定要對當區道路熟悉

但係問題係唔夠多人睇

根本就係打仗打仗剩係得前線士兵有咩用 仲要有唔同嘅後門先可以打得贏 唔好再覺得依家只係一個示威遊行逢星期六日根本就係上戰場

不如下次預咗有示威就喺港島唔同地方book高層酒店用望遠鏡做哨

和理非你地唔敢上前線
可唔可以用錢同心血 幫前線手足

book完 完咗件事 喺畀酒店抖返晚都好

而家酒店咁平

其實有時可以問佢哋拎少少gear
頭先見到有auntie收集走緊既人既長遮同水，再由中後場朋友跑去前線

不過呢件事可能要非常忠厚傻仔樣既手足先做到

到底點樣先可以搵到一啲可以相信嘅人 好想做一對多人嘅哨兵

如水已經無人叫 而家封左狗鐵根本如唔到水

流水抗爭 化整為零 遍地開花 唯快不破

聚埋一齊 只會方便黑狗包圍收網 派臥底滲透

推 哨兵真係好緊要
手足

612 721 811 831 新屋嶺

哨兵channel可報料，全世界睇到

今日多次叫人睇水無人理😑😑

呢個世界有人文、天文同水文

幫推！

其實自己搵身邊frd最好

而且哨兵越多越好

當佢哋想放流料自然敵唔過真實情況

所以中後排手足，特別後排係要睇tg，有咩事就傳上去
總好過信一d老遠跑過來既人

打仗都會有人係附件大廈天台又好高層又好 只要見到有唔妥就可以即刻通知最前線手足
呢樣真係好撚緊要
之前我見到係灣仔玩具街左走右走真係好撚驚 完全唔知邊度有9邊度冇
雖然已經比人大包圍 不過總有路可以走到 不過前提係有哨兵幫手

我想講哨一定要好大膽，小小事就會騰雞嘅千奇唔好做
你會害死自己

所以同我推晒上去比多啲人做

遇到幾個哨 真係超平民look
其實有
好多謝佢地

和理非唔想有成本 呢一個職業已經係最好最安全

不嬲都有前線哨
最前排第一個被人拉 果d 咪係

有咩事最好嘅方法就係唔好郁喺原本嘅位置企返喺度

有冇平望遠鏡推?

完全同意

啲狗有直升機做高空偵察，但係前線連似樣少少嘅偵察隊都冇

一定要組幾隊偵察兵出黎

依家唔係講緊最前線 係講緊外圍周圍既部份

上淘寶啦 再唔系就旺角求其買個就可以啦

開咗個group 歡迎各位入黎開拓文宣不同online game 職業,係呀group人文宣 > 教學>再不停文宣，留言開post掉低幾句冇用架，快D入黎諗計!

哨兵其實最易, 有部單反即可, 自己諗點做。

係咩
我好鍾意玩sup

話時話麻包袋係咪=打野

Up

咁樣直情係最普通嘅街坊裝

我都係喎 我都好鍾意玩 又唔太辛苦而且又有用

玩sup
=插ward.

幫你推 哨兵好有用

插眼就可以比多啲人知道邊度有危險

可唔可以俾我下次見到會有好多人出嚟做哨兵

哨兵普通look咪得

哨兵唔好著黑色衫，哨兵係巿民。
狗而家多數捉黑衫，哨兵有陣時要近距離做嘢，數狗人數，所以唔好著黑衫！

再唔係成班人沖去前邊然後冇任何資訊就俾人打

要上到天台先得...

Tg ?

其實唔使㗎唔使諗到咁勁 只要你係外圍周圍跑來跑去都足夠

pushhhhhh

要點通知前線?

可唔可以同我推到高啲

我地要哨兵呀屌你老母

頭先有人講過嘅可能三個人一組其中一個人企喺中前排 佢就負責可以通報訊息

班恐怖分子有直升機
手足都可以出動航拍去收集情報

好L岩
警總突然有狗天台放TG
勁L賤

但每個哨站都擺人喺前線
前線會多咗好多非作戰人員

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

同我快啲推啦冇力啦

好波

可以同我推未啊可唔可以同我快啲比多啲人知啊

再係咁樣唔使10月1號就玩完啦

每一次都係得一班人向前衝然後就咩都做唔到就俾人打返轉頭

懷疑之前2個星期捉左好多本身有組隊既哨
少左見有walkie人

光復香港

最最最重要既係

儘早查清有邊條路，向邊到行係安全，可以被前線及早撤退

快啲推

做哨都黑衫一定畀狗咬到仆街

香港街道嚟講，唔需要望遠鏡
利申：次次都做哨兵，其實最安全

咁你點樣將啲資訊話比前線聽？

931重要資訊

你玩坦sup嘅話其實都係

跑過去大嗌

之後呢之後有冇人聽？

因果由國、容港治己

係事實 一定要改善
大家都驚左咁耐比狗不斷重複包夾
今日佢終於執行 咁岩越黎就越少哨
前線根本無閒力去了解邊到有狗
後面人收到料都要幫手廣傳嫁

哨兵唔需要統一制式
犬個面連記者救護遊人都扮埋

哨兵唔好黑色啦 帶個望遠鏡扮路人啦

但係始終都要有一班人真係做緊呢一個職業 如果唔係最後又係越來越少人做

對講機
對講機好重要可以考慮下

但係唔知可以用到幾遠距離

可唔可以同我繼續推啊

到底可以有幾多人知道發生咩事呀

防tg點都要既 始終係地圖炮 食到正唔好

今日最少200人啦 冇200人就證明班狗真係好垃圾

有，現場為左安全唔會唔信，而且我後面就係班狗

你起pp入面叫定點？
可唔可以你搵個朋友起前線附近ready 你有咩情報tg同佢講 佢再同前線講

反而依家有個方法就係搵一個棋喺前線然後哨兵用對講機同佢講

用多幾個
A同B溝通 B帶多個同C溝通可以拉長距離 如此類推

唔錯唔錯呢個方法幾好

問題係哨兵group好難入，以防內鬼

仲有，心態要調整好

一定有人唔信你

佢地唔信唔好覺得氣餒

因為只要你既信息係真實

佢地最後都會親眼見到你既信息

有ipad睇直播報位置 加埋用望遠鏡 再對講機作第一時間通訊

對講機最緊要

重點 推

一直都有

不過係TG , 唔會係連登講

Tg前線都好少人睇

仲未夠人睇到

啲狗真係四方八面都可以嚟，中間普通遊行嘅人都驅趕，好似今日力保對外咁
所以要靠自己留意四周圍，唔好輕鬆以為自己後排就冇事

少左好多哨

搵到d狗就影相再用tg報比scout知

要有幾低調得幾低調

Push

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

有既 一定唔會咁

今日popo出直升機睇大地圖
手足可唔可以用鐳射筆招呼直升機

哨兵好可能落單 要做最好搵個正常d既位例如樓上舖

哨兵

今日做哨兵 比人屌尻制造恐慌

哨兵 = 街坊 = 和理非，每一個人都係哨兵

關於點傳消息去俾前線
其實哨兵自己搵通訊兵落去傳消息根本無用 你諗下你係現場 有條友三唔識七話邊度有狗 你信唔信? 實俾人屌係鬼 散水撚..
根本係要前線行動小隊自己有一個人負責睇credible 既channel 再同自己小隊講返咁先有用
哨兵都係主要報返tg channel就夠 除非超緊急

另外一眾tg channel既資訊經常重覆 有時仲係forward其他channel.. 同一條feed出幾次有時飛跟住miss左重要既
咁樣根本令到d資訊好難睇 應該各施其職 要睇地鐵站就睇黨職資訊 其他scott scout
612 reminder文宣/事前準備類根本應該係事發時停update.. 我自己會archive左佢 如果唔係你tg個chat list水蛇春咁長點睇

其實真係落單都唔緊要 反正你係咩都冇

推
呢個角色比想像中重要 黃大仙次次屌打就係因為巴士總站上面睇水 望曬宿舍（閘後）同埋遠方狗車
d狗一動一靜都完全捉曬

問題就係Tg佢哋成日睇唔到而且冇時間睇 你話佢哋可能會唔信 我仆街啲講句一次佢唔信俾人捉 之後第二第三次點都信啦

知己知彼

現場應該以小隊行事
有人望實tg
同埋現場最好有朗誦手
朗誦tg群資訊就夠 唔洗比方向

唔洗帶風向

一直都好重要，但問題係好多人唔睇手機或太多人收唔到網絡，所以有哨兵都無用，通知唔到人

哨兵 we want you

無錯 陌生人講唔信 但自己友講會信
小隊無可能全部係前鋒
朗讀tg都得 Scott scout話修頓有十速龍 咁
唔信自己再開電話check

lush

你小隊既就唔該一個留係NETWORK好既地方
睇住直播 一邊VOICE CHAT透露情報俾手足知
靠上連登肯定死

今日有哨兵比人當係狗啦仲比打左幾野

其實一路都有 之前仲因為單邊帶耳機比人話鬼

你應該typo 因為我無小隊
你想講"係小隊既"?

黑衫黑褲

哨兵好撚重要

哨兵要黑衫？

頭先係前線 就係冇豬咀

而且要識轉位置觀察，如果tg有狗，從相內可以推斷影既位置，所以不定時轉位

最好2-3 個一隊，係高點觀察定影相

而tg group要設定到得哨兵可以出聲，其他人則禁言，避免有狗或藍絲混入散播假消息，誤導前線

哨兵黑衫想伏手足咩，再開過

手機網絡要夠好
你講少左呢點

前線睇唔到手機

今日無咗好多個

P牌照推

有朗誦隊就得

對唔住 一時間未瞓醒

究竟係咪冇人睇㗎啦

咁撚重要嘅都無人睇

推 多啲哨兵呀

消息太多都係一個問題。會令人唔想睇

但哨兵要夠冷靜
只需要嗌有幾多警幾多車
唔好剩係識嗌 走呀 走呀

熟路既哨可以幫手畫圖，當然係bonus。報料已經夠

組織緊下次試吓用唔用到

其實做得呢個角色你除咗要識見到有幾多人嚟緊仲要識搵一條路俾自己逃生同埋要似變色龍可以融入到任何環境

呢個網啲料係唔係都係有哨兵提供？
見今日都update得幾快幾準

現場電話未必收到

不如以後所有人有興趣做呢個職業嘅都記住三個人一組其中一個係可以喺現場有最快嘅訊息話比其他前線聽

大大力推

其實係
上左手套做野就好難睇電話
要大家都有意識

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

漏左 大聲公都好L緊要！

以我所知
每次都有
但人手太多可能
所以資料未夠快同全面

人手太少

Tg一早講左有大量狗ifc去緊

今日有哨兵
但我懷疑係上空嘅直升機令班渣推得快咗

可以嘅話最好用下航拍機，一嚟減低被捕風險，二嚟可以從高空睇狗嘅部署，唔再驚埋伏

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威/first aid既，
但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察不適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係out of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反極權日！！！！趁國際間密切注視住今日既事情，
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！

哨兵可以街坊look

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

利申哨兵，今日叫撚左半個鐘都無人聽我講，完

利申發夢

岩 ar 黑衫仲礙眼

唔好用望遠鏡 普通衫+變焦鏡
可以即刻影相報料

如果附近冇乜手足 一定要去啲記者附近
啲狗最多問你係咪記者 唔會點check

今日有喎

tg咁多料
根本各區都有

唔係每一區 係前線手捉 周圍附近嘅情況

哨兵識走位唔一定要豬咀
同時最好有望遠鏡、影相好少少既手機（否則放大影完變梁國雄）、地圖（真係唔一定識哂啲路）
同時間最好有人喺前線攞大聲公KEEP住報TG料
現場報料畀手足就最好順便將啲料講埋距離
例如邊個方向幾多米外、幾多條街口外
真係唔係個個識邊條路打邊條路、邊座BUILDING打邊座BUILDING

哨兵要有哨兵隊
將最前線哨兵既消息分散比其他人

其實有無可能做到真哨兵，
落到場唔係個個有時間睇電話，
我見係有人吹哨，
不如真係有急推進就吹哨大圍知點做，
例如長哨就走，一短一長就推？

我知可能會有鬼亂吹搞到仲危險，
但夠快分享消息一定係聲音

有手足提咗冇人理

有冇話出動埋cctv or 航拍機

自己係和理非、建議要平民裝出街look做哨
避免black block引狗或廢老藍絲注意

全民皆哨

應該要諗下溝通用嘅訊號，打字太慢

現場要朗誦隊